巴絲們以前有冇覺得意粉屋好食，宜架好似就摺咁

以前細個阿媽話帶我去食意粉屋，會好乸開心
但如果家下叫我去食，有無巴絲同我一樣鐘意食過意粉屋 大家嗌咩多

有個螺片墨汁意粉

前幾日食完

細個最鍾意煙肉/菠蘿腸仔蘑菇意粉

拿破崙意粉
煙三文魚雜果沙律

炸雞籃

以前做會員好抵食
但近幾年真係差咗好多

唔知幾時轉左Menu
以前食開嗰啲冇晒
好耐冇去食

因為剎利亞同佢d野食款式好似差唔多
但係又平成一半有多

又貴又唔好食，
我食薩利亞好過